朋友整左張poster 想同各位講聲

{代朋友開po}
本人因健康問題未能黎到現場支持大家 十分抱歉

我整左張poster，想同大家講聲:不要只向前衝！ 要好好保護自己 同身邊既人！

朋友因個別原因未能入到連登文宣組，請見到嘅幫忙宣傳分享開去

WE